---
aid: 9025
zid: 598664
title: "成立新的强力部门"
author: ykmars
date: 2015-06-26 11:20:03+07:00
lastmod: 2015-06-27 11:05:00+07:00
---

ykmars 于 2015-6-26 11:20:03 发表了：

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;有人契卡、政治保卫总局，国家警察总局，怎么能缺席中央情报局、盖世太保、莫萨德、还有我大中华红朝的社会部、公安军，

---

ykmars 于 2015-6-26 11:27:19 发表了：

各种制服，各式各样的标志和袖章，体现元老院专政一切得立场。以后征服了世界，强力部门瓜分全球，盖世太保主管西欧、东欧是克格勃、中央情报局主管北美，南美是联邦调查局、日本特别省拜托给特高课。中华本埠有元老院公安，和元老院国安。英吉利特设军情 5 处，中东是摩萨德，除非洲外的其他地方是归大宋行人司管。非洲留给武装元老院保卫军的特别支队，专杀黑鬼

---

lvtom 于 2015-6-26 12:04:53 发表了：

> ykmars 发表于 2015-6-26 11:27
>
> 各种制服，各式各样的标志和袖章，体现元老院专政一切得立场。以后征服了世界，强力部门瓜分全球，盖世太保 ...

实在没事做，几个部门之间想杀相爱？

---

珠江夜游 于 2015-6-26 13:06:38 发表了：

王七索的出现，证明十人团没有发挥作用，其实我是想建议，成立宪兵队的。原先剿匪的国民军、治安军整合进去，而十人团则转化为宪兵队的情报组织

---

南海 于 2015-6-26 13:13:31 发表了：

加强元老安保力量才对

---

cold_han 于 2015-6-26 13:19:29 发表了：

既然主要问题是人手不足,人员素质低下.那开新部门能解决哪样?

---

不食美麦闻一多 于 2015-6-26 16:38:09 发表了：

未来伏波军将不得不穿上平民服装，这样他们才能被认出来。

---

深海巡游者 于 2015-6-26 16:53:02 发表了：

> 珠江夜游 发表于 2015-6-26 13:06
>
> 王七索的出现，证明十人团没有发挥作用，其实我是想建议，成立宪兵队的。原先剿匪的国民军、治安军整合进去 ...

十人团在波波娃事件里就已经没发挥作用了。。。

---

楚雪辉 于 2015-6-26 17:05:43 发表了：

除了多一批山头和给新一波酱油元老封官外还有什么用？

---

xuelindiao 于 2015-6-26 18:20:06 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2015-6-26 16:53
>
> 十人团在波波娃事件里就已经没发挥作用了。。。

政保局的公开底线是不能监视元老，除非查阅正常的警卫台帐！你在元老家安插十人团成员，你就成为第二个独孤了。午主任，犯点小错，就要被发配到外勤情报。你这样干，是要去雷州用大粪养蚯蚓的节奏！

---

侯景 于 2015-6-26 19:46:46 发表了：

> 南海 发表于 2015-6-26 13:13
>
> 加强元老安保力量才对

所以我说成立澳宋元老院护卫总局和澳宋人民军保卫部，，，

---

深海巡游者 于 2015-6-26 20:57:39 发表了：

> xuelindiao 发表于 2015-6-26 18:20
>
> 政保局的公开底线是不能监视元老，除非查阅正常的警卫台帐！你在元老家安插十人团成员，你就成为第二个独 ...

你看书没？知道我在说什么不？没看就去好好看看再来，上来就喷，莫名其妙。。。

---

尤冈蒙多 于 2015-6-26 21:05:22 发表了：

没人，最后换个牌还是现在这帮人，人手还是得时不时抽调……而且不光下面没有，上边愿意出头干这行的一样没几个，已知几个前强力机构成员没一个有意向的

---

璇瑢子 于 2015-6-26 22:37:37 发表了：

真的，反正有些专业就是做的好也罢不好也罢就那么几个人。。。。。

---

深海巡游者 于 2015-6-26 23:00:53 发表了：

> wangsaozong 发表于 2015-6-26 20:31
>
> 十人团是用于军队系统的，波波娃这事他们能用得上才叫有鬼了

我说的是波波娃事件里慕敏对早慢熊的吐槽。。。

---

璇瑢子 于 2015-6-26 23:27:20 发表了：

这岂不是先锦衣卫，然后东厂西厂的节奏？

---

randomsin1 于 2015-6-27 08:18:56 发表了：

_本帖最后由 randomsin1 于 2015-6-27 08:21 编辑_

这个提案才是真的要害提案。强力部门不能一家独大，必须多家齐上，共同竞争，情报交流共享，才能避免出现“胡佛”“贝利亚”

现在虽然条件差，但是牌子必须立起来，这样才方便元老院掌控：小 X,你平时表现很好，元老院很放心，现在通过 XX 案件反映出你们政保局对 XX 方面的专业性和注意力不够，为了穿越大业和全人类解放事业，元老院决定新设立一个 XX 情报局专门负责这块，我们挑选后决定由你来负责组建工作并在日后担任第一任局长，这个局级别就参照政保局，资金编制人员什么你回去拿个提案出来，元老院通过后资源优先给你。元老院对你们的要求就是忠于元老院，忠于人民，把本职工作干好，为穿越大业贡献力量。前期的困难你要有个心理准备，好好想办法好好干，元老院支持你。

最后元老院就可以安心使用情报机构了，不听话走歪路动歪心思就砍预算砍编制砍人员砍权限给别的机构，砍到你这个部门不敢起歪心思

---

randomsin1 于 2015-6-27 08:25:14 发表了：

> 璇瑢子 发表于 2015-6-26 23:27
>
> 这岂不是先锦衣卫，然后东厂西厂的节奏？

就是啊，东西厂公公们最大的问题就是皇帝只有一个，所以他们只会有一个胜利者。但是元老院有几百号人很多派系，所以就没有这个担忧

---

踏雪无痕黑乔丹 于 2015-6-27 11:05:38 发表了：

自然是美国的财政部特勤局或者税务局执法队最好

---
